twitter開多條戰線 - 黑警歧視基督教

叫你耶蘇落嚟見我=唔洗道歉
顏射清真寺=高級警司抹地

Connect 24億 Christian

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行